【问题描述】

编程题：时间换算。用结构体表示时间（时：分：秒），输入一个时间数值，再输入一个秒数n（n<60），以时：分：秒的格式输出该时间再过n秒后的时间。

输入输出示例：

```
输入时间：11：59：40

输入秒：30

       新时间：12小时0分10秒
```

【输入形式】

【输出形式】

【样例输入】

```
1:20:30

40
```

【样例输出】

```
新时间是1小时21分10秒
```

【样例说明】

【评分标准】

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00636S
平均墙钟时间:0.00636S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
